淘寶買HP機械鍵盤 $200都唔駛。

屌你老母，香港D零售商食水真係好深，唔知係唔係咩入到香港都可以賣貴1倍，我係支那買返黎當水貨玩平香港足足$2XX。我話之你係水貨無保養買2個都仲有賺。

香港買咩都係貴架啦

唔怪得人淘寶講真

mon貼淘寶高質牌子 20蚊3張

香港電話鋪垃圾都要$30/張

今次唔關咩大唔大陸支唔支那野事，屌佢老母，品牌就大家都係HP，廠就正常都係支那，但係我經支那零售商，足足平一半有多。

香港MON 貼新機唔收你80算俾面。

香港買嘢不嬲搶錢 全撚部都係淘寶嘅

唔知咩風氣

香港鋪賣既都係淘寶野
你去買冇野冇人屌

但你係淘寶買番同一樣野
會俾人屌

享受俾人湯既快感？

唔好諗到香港鋪有幾好有幾正氣啦

人地入貨同賣出價
差5~10倍都有呀

錢多到要俾人湯？
叫多幾隻g啦
唔好做毒撚啦

佢寫係專賣店, 但係點知係正貨?
大陸keyboard 出名內置木馬做keylog

有無巴絲有買，200水都唔駛粗用都抵，我本身都係用BENQ既垃圾炸，早兩年俾杯麵淋到，開頭壞燈過左一兩年某幾個制按一下彈幾個字出黎把鬼火換左佢。

如果HP 俾人拎個名拎飯食，咁樣HP本身都唔可信啦。
佢生產商係打礼邦兴业科技发展有限公司礼邦兴业科技发展有限公司(就咁COPY GOOGLE 懶得轉返正體) 而個間野既主要客戶有HP

有幾千萬身家？
驚閪咩

大家都係窮撚姐

平時電子交易用電話做LG 自稱佢係韓制，都偷咁我去屌爆韓仔算。

你自己重新入個支那淘寶個LINK 去睇下係唔係都係GK100，淘寶色仲多，仲要軸可以揀。

依樣真 之前新機心急貼玻璃mon貼吹到好似外星科技咁賣舊半水兩日就爆左
之後淘寶買 100蚊4張同舊半水一鳩樣 仲送埋機背貼

淘寶買野仲送野

係香港
咪將送既野
再拎黎賣
再湯多你一筆

[url]
[/url]
你咁鐘意隻色我搵埋俾你啦
但係型號就一樣既，仲多左軸俾人揀。

冇幾千, 但都有幾百, 唔想幾百都冇埋

Keyboard淘寶唔好買d唔知咩牌子
之前有人講過 大陸d用個鍵盤監控你

HP 應該正路既。

香港鋪賣taobao野，我唔會買

如果唔係淘寶貨，貴少少我都會買，比香港人賺都唔撚比支那執

如果香港鋪租好似人地咁平，咁你啱

難搵

TaoBao入貨平過攞貨

開網店lo但網店都貴過閪

不嬲都係淘寶買

通常呢啲係唔過QC既

用碎料整返出黎既成品

不過點都會function到

鍵盤滑鼠呢啲都抵買

但人地舖頭跟零售價做野 屌人地做咩

唔通又搞手打個和咩

黃金高登298咪一撚樣係賣淘寶野
D濕鳩鋪頭淘翻黎轉手賺個五倍
全部電子野都係咁
講到係香港買就唔係淘寶野咁
你比人當水魚劏左五倍，最後都係比大陸監控，有撚分別
Btw 連登毒撚監控你托柒咩，發少D夢啦

連支那淘寶真係官方店都係賣169人仔炸

如果官方店都係賣過唔到QC博返支那仔
去搞保養我都無計。

係官方鋪買隻169玩下都好
咩軸最大聲

青

有無mousepad介紹埋

淘寶？買隻g102送埋大pad百幾蚊
開心使用中 不過有幾隻支那字

其實我家陣成套razer 純粹想試下淘寶貨有咩分別

有無純買pad介紹下

我都係用緊送果隻ja 冇乜要求

唔識用淘寶, 可唔可以share條LINK出黎 好似一開始你post果兩間咁

Information cost 有錢人未必有時間睇淘寶同格價。

同埋要怪怪地產商 人地貴多個2舊水可能就係去左租金個邊

唔係可能 係直頭去左鋪租

【HP/惠普机械键盘青轴黑轴红轴游戏旗舰店104发光有线电脑键盘吃鸡】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xVDLbTkaqWn￥后到👉淘♂寳♀👈

我上緊堂唔可以好似用電腦post 條link
將就下

hp惠普沭瑞专卖店
hp天淘专卖店
兩個都係hp專門店?
點解專門店都有咁多間

同埋你要預多10幾蚊運費

同埋冇中文碼?得英文碼既

同香港一鳩樣,真專門店有幾十間,hp支那有list,跟著有再轉售經銷商店。

我想佢無碼,條女用唔到

淘寶Model M 都係三舊幾水人仔

聽講會偷密碼？

你怕假貨 就去天貓 (Tmall) 果邊買
都係under 淘寶 不過淘寶會verify 係正店先可以注冊
而價錢同其他非天貓店差唔多

好正, 真係抵馬雲發達

我用緊佢隻gk300, 的確比普通山寨廠耐用

重有隻kingston嘅hyper x機械鍵盤，淨係大陸有出，屌佢老母，大廠都唔撚照顧香港呢個市場啦

出街試手感
買就去淘寶

亲，我看到的是399喔

你唔識淘寶架?
個item入面咩色都有，唔好以為得圖個隻單色

變返正價啦,但另一間真正官方hp賣169

點解我睇仲係139

之前新聞話大陸鍵盤有病毒會知你入過D密碼

買去公司用岩哂啦 平平地又爽過垃撚圾office keyboard

買hp wo個新聞係講支那牌同埋唔係病毒係統計

dell都係一樣 個adapter係大陸買平一半 淘寶同大陸官網都係平香港一平

香港買野有6成都交緊舖租

電腦周邊都係買返正貨穩陣啲啦

手機殻就一定淘寶買喇
真係平超多
香港鋪賣緊同款$1XX-$2XX
淘寶$1X-4X就有

淘左隻青軸 70 人

一早發現呢個bug
去天貓官方旗艦店係平過香港門市

用緊呢隻keyboard ，用黑軸。
用起上黎都無咩問題。淘寶野黎講都算唔錯
就算壞左都唔會肉赤，最多咪買過隻

瘤主冇錢又要充一頭鬼

有錢等於要俾人呃,咁重反咩明日大嶼,一齊做香港水魚啦。

最平用埋券都係49

先生，除左件貨，仲有好多其他成本架。不過自由市場有得我揀都會淘嘅

咩成本都唔駛咁誇，最慘係香港網店都係咁貴，佢搞網店其實都係係支那廠拎返黎又或者IG SHOP咁直接淘返黎，但轉手一個開。

而香港代理不嬲出名仆街咁制，咩三星APPLE ASUS HTC 間間都亞洲最閪咁制。

只要唔太過份都會幫襯香港舖

E個真，貴幾十真係無所謂運費都十幾蚊，5-60都當買個保養，但1倍價錢或以上就不了。

我frd都淘過"正品"Microsoft keyboard la
不過運到落嚟，係就係有Microsoft logo，不過一睇個造工就知係假貨
上得淘寶就唔好諗住低價買外國牌子，平得嘅通常都係高仿假貨/次貨

咁你去天貓官方啦，都係169-179人仔

如果咁都係呃人，咁HP真係執左佢啦。

原來官方授權既149都有交易，我都嚇一跳。1

如果我早D知，我之前駛撚買BENQ。

機械盤都好平

窮就要俾人監控
窮就要俾人剝削
清, 你嘅奴隸思想根深蒂固, 做開奴隸?!

買個淘寶
去到剝削添呀？

正貨keyboard好貴咩
寧願比人監控仲要有機會買到垃圾keyboard

暫時未爆炸

支那冇侵權架
只要拎到淘寶批准
你就係官方授權
你就係正貨

hp 網授權架
惠普授权网络经销商查询
第一條link 有得查架

買啦買啦

設定軟件咁撚低裝都中就咪撚搞笑啦，就咁用駛撚設定咩，打機就俾錢買個貴LA。

係囉，冇事嘅，你一定高明高黑客嘅，買啦買啦

買左啦,經hp授權都出事，一定係美支聯手加外星勢力打壓人類，共濟會既陰謀。

之前部6s $198貼左張唔知咩名牌防撞防爆mon 貼

唔夠兩日，風筒撞左個窿出黎

都係唔好係香港買mon貼

香港舖頭根本就係拎淘寶野黎賣
深水步福仁果間都係大把淘寶貨，不過佢個價錢有時仲平過淘，所以成日去行個圈

其實做乜屌巴打
佢係講緊同一件野香港舖頭買同淘寶買個價差好撚遠
又唔係講緊唔買大牌子去買山寨野
事實係你香港舖買 人地可能都係淘寶貨
就算有代理 食水深到成倍 你又照做水魚？

淘老有代工廠流出razer硬pad 59蚊

香港舖買到高仿自稱正貨可以報海關
淘寶有冇得報海關？

其實都係講下香港鋪租貴姐

都唔止淘寶啦 AMAZON 一樣大把平野

反而我唔明到今時今日都仲有俾錢幫人交租
除左新鮮食品大部份日用品都可以網上買番來

講真 我買電子野一定唔會淘寶
買keyboard去amazon又平又穩陣

自問有時買野都玩去淘佬，森林
但電子野真係唔敢淘
起碼有網上銀行

香港賣得假野九成係散貨場，散完鬼影都無隻，報得黎都可以叫埋海關收工，我係淘寶中國HP
授權到買，中國HP 係支那第一間支外合資公司，每年做教育公益既錢都以千萬去計，我諗佢得到佢授權張約都值過我個$140 HKD keyboard

邊間AMAZON 買到140HKD左右 機械鍵盤連運費，我下次去買，反正想換左隻ANYWHERE2